{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018308",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 다우스무인텔"
    },
    "text": "ダウス無人テルは計27室の客室を保有している業者です。近くには1号線温陽温泉駅がありアクセスが良いです。主要言語では韓国語をサポートしています。シネマルームは映画の有料サービスを提供していないため、お客様は視聴したい映画のファイルを個人的に準備してください。また客室はチェックインの時に割り当てられ、実時の写真と若干の違いがある場合があります人員の追加時には人当たり10,000ウォンの費用が発生し、3人以上同居は不可能です。未成年者、同居は法的に許容されず、宿舎の入室拒否時には取り消しや払い戻しができません。駐車場は、新築リフォームされて運営されており、大きさが狭いので了解をお願いします。また、店は100%、温泉水を使用しており、毎回寝具交代を通じて清潔な環境を維持しています最新のゲームも利用可能で、パーティールームも備えています。宿は牙山温泉駅から徒歩5分の距離に位置しております。訪問者のレビューによると、価格に比べて良い施設で、清潔で快適な環境を提供するそうです。ただ、エレベーターがないので少し不便な点がありますし、階段があることから歩くには不便な部分もあります。しかし、部屋の中のコンディションは良く、社長も親切にガイドをしてくれたし、ユッケジャンも提供してくれたそうです。清潔度も良かったですが、一部のお客様はエアコン内部の掃除が必要だという意見を提示しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダウス無人テルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ダウス無人テルは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ダウス無人テルの近くには1号線温陽温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルは主要言語でどの言語をサポートしていますか？",
            "answer": "ダウス無人テルは主要言語で韓国語をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルのシネマルームでは何の有料サービスを提供していませんか？",
            "answer": "ダウス無人テルのシネマルームは映画の有料サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルの客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "ダウス無人テルの客室はチェックインの時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルでは人員の追加時に費用が発生しますか？",
            "answer": "ダウス無人テルでは人員の追加時には人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルでは3人以上の同居は可能ですか？",
            "answer": "ダウス無人テルでは3人以上の同居は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルでは未成年者や同居は許容されますか？",
            "answer": "ダウス無人テルでは未成年者や同居は法的に許容されず、宿舎の入室拒否の際には取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ダウス無人テルの駐車場は新築リフォームされて運営されており、大きさが狭いため了解をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルではどのような水を使用していますか？",
            "answer": "ダウス無人テルでは100%温泉水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルではどのような娯楽施設が利用可能ですか？",
            "answer": "ダウス無人テルでは最新のゲームが利用可能で、パーティールームも備えています。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルはどの駅から徒歩でどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダウス無人テルは牙山温泉駅から徒歩5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルの訪問者のレビューによると、どのような施設ですか？",
            "answer": "ダウス無人テルの訪問者のレビューによると、価格に比べて良い施設で、清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルにはエレベーターはありますか？",
            "answer": "ダウス無人テルにはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルの部屋のコンディションはどうですか？",
            "answer": "ダウス無人テルの部屋の中のコンディションは良いです。"
        },
        {
            "question": "ダウス無人テルのエアコン内部の掃除は必要ですか？",
            "answer": "ダウス無人テルの一部のお客様はエアコン内部の掃除が必要だという意見を提示しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 701
    }
}